連登逢星期六都好多拒絕買旗post

問到你，你真係霸氣拒絕定乖乖地拿銀包

洗撚霸氣，掂行掂過咪得

點解會比錢佢地？
賣咁多次一次都冇比返啲公益我睇